點解要咁對我

話分手 block曬所有野
第二日 搵返我話一齊返
轉個頭又話冇可能 要分手
之後又block曬所有嘢

對唔住 笑左

Jm9

發生過咩事

要笑？

same 有時女人真係好on9

但我仲想佢返黎

嘈交

同是天涯淪落人呀巴打

放過自己啦 難受果個係你咋

聽日又搵返你嫁啦

放低唔到呢個人

你咩事

佢今次好狠心要斷咁

因為嘈交而分手 我都唔知佢有冇心 好小嘅錯佢都發脾氣 明明已經盡咗力 但係好似永遠都唔夠

巴打都係成日嘈？

我係發得脾氣多個個
但真係忍佢既事我又唔撚講
到左散個陣佢搵我想攤牌 我就咁一句唔愛打發左佢
乜都唔敢講 覺得就算講左都係會嘈就廢事講
搞到而家佢乜都唔知咁散左幾個月
但我好撚難受其實都
唉好似劫左post

成撚日啦 旭啲就發脾氣 我好似個出氣袋咁

我真係好愛佢 但係又唔想硬碰硬 加上我係一個幾淋善 我都唔知佢諗咩 如果佢係愛我 點解唔可以將就下 發脾氣忍一忍 一定要嘈交 係咪唔嘈交唔得

佢有冇搵返你

唉

本來冇笑
睇咗你依句即刻笑咗

唉我都明 其實我都好愛佢
但同佢好似就算而家先攤返出黎講都無意思
我覺得都分得幾難睇 因為係直頭涉及埋佢啲朋友過黎話我
我係真係愛佢 只係小事瑣碎事嘈
而真正心入而個句同埋諗乜佢就從來都唔知
拍拖果2年 成日口口聲聲話幾了解我
但最後咪又係咁 根本嘈黎嘈去 都唔肯讓
唉巴打 同你愈講愈似

由頭到尾 我只係唔想嘈交 你有情緒冇問題 但係可唔可以唔好發洩喺我身上 咁樣你覺得我唔會攰 好多嘢都係佢諗 佢覺得係點就點 我都覺得好攰

attention seeking
到你真係唔理佢，驚真係分，又會話一齊